卒之唔見晒啲分化post，開始做返正事

抵讚

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

咪撚再唱歌呀！！！！出黎呀屌！！！！